疫情過後，中國人去意大利旅行，會唔會比人打到仆街？

正常都打鳩硬，如果我係意大利人，一定打鳩d 中國人

應該去任何地方都會被人打

有冇人知佢而家狀況

返左大陸做英雄

到時等錢駛
應該爭住奶支那人鞋底

根本條女受中共指示放毒

唔會la
仲有大把意粉多謝中國捐物資

高層會繼續奶共

平民好大機會會排華
佬死左咁多人，你估死者家屬唔會一生一世痛恨中國

點只意大利……

有錢搵轉頭唔記得啦

香港人唔怕

會架，害到人地國家咁樣

最弊人地唔識分你港澳台定大陸

真 人哋係分唔到架

三戰

連移民多年，甚至只係亞裔人都被打，歐美都係咁，又民粹又排外

香港人真係慘，在香港都要排外大陸西，去到外國又被歧視，咁咪只可以留在香港，我想飛呀

所以香港人一定要光復香港，如果唔係呢個世界根本冇我哋容身之所

On9?
就係因為排華先搞到香港人冇得再避明唔明吖？

Wfc
我又唔係住外國
得支共港共班既得利益者驚咋嘛五毛狗
五毛狗好驚咩？